落力利物浦 得不到分數

屌你未有100分囉
咩得不到份數呀

落注利物浦 輸撚到哭訴

郭富城既弱?

1分唔撚係分牙

又啱

仲洗踢咩，一百分奪冠都得了

咩冇分呀 今場咪有一分囉